如果唔係有人病左都要番工，匯豐點會有事？

死都唔請sl

奴隸邊會識請SL

匯豐今次仆街了